INTRODUCCION A JAVA

- Cafe es la bebida preferida de los programadores
- Ejecutable en múltiples plataformaas
- El éxito reside en que es independiente de la plataforma. Respuesta en tiempo adecuado para las empresas.

